(6月8日至6月12日) 韓國首爾團

有冇果幾日係首爾既巴絲一齊玩, 又或冇去過韓國想一齊去既, 歡迎留名

我聽晚凌晨機飛去首爾

我都是。零晨大韓機。一樣8-12號
一齊一齊

人在首爾 自己一個